啱啱問我媽，如果梁朝偉無拍新紮師兄今年幾多歲

佢話我咩意思